[野餐後須知] 覺得自己唔會事嘅全部入嚟！

「野餐後須知」版本眾多，我唔撚貼喇
但居然見到有人亂派定心丸話「放心，冇事，告唔撚入，驚閪咩」
我屌你老母啦！

告唔撚入只係「結果」，但唔好忘記前面嘅漫長「過程」係幾撚麻煩
一大堆程序拖你三五年煩撚住你估好撚過癮？
所以唔係睇告唔告得入，跟到上門嘅一刻隨時就係惡夢開端
班狗唔撚駛諗判唔判得入，淨係玩程序都煩撚死你
(唔信自己搵下片，睇下警犬如何對付社運人士）
所以要盡一切可行方法唔好俾犬隻跟到上門

另外，野餐後須知係前人經驗累積既智慧，
即係中過招知有問題先寫得出，唔好當9up，出左事就好難幫到你

前線高危果班，自己醒水做好功課
唔好鬆懈！唔想少任何一個手足

假若被捕，乜都唔駛講，記得交俾律師處理。